777只剩下警察

777政府已經得罪
1. 記者界
2. 法律界
3. 醫護界
4. 教育界
5. 商界
6. 媽媽聯盟
7. 海外傳媒
8. 宗教界
9. 藥劑界
10. 社工界
11. 勞工界
12. 其他專業界別

割蓆系列亦無窮盡，連行政會議自己都開唔到

呢個政府已經眾伴親離，對香港內部已經無能力管治，對外國際社會亦一面倒支持香港人。所以林鄭6.16之後第一時間，會見自己的下屬香港警察，因為係制度下，佢只剩番呢一個工具。

用警棍，白色恐怖可以解決呢場運動？絕對唔可能，反而刺激更多和理非同情示威者，加入佢地的行列。777同中共政權已經一錯再錯，不斷誤判，結果必然失敗收場。